你連DSE Oral都講唔贏自修生，你入倒大學都係廢柴，係loser

睇見班19 DSE中學雞話我哋去搞事，去令佢哋入唔倒大學

小弟想當年中文會考高考Oral，UE Oral都同高齡自修生一齊小組討論，只要有論點論據，言之成理咪一樣拎A，我哋點令你哋班中學雞入唔倒大學呀屌

如果你哋中學雞咁驚嘅就強化下自己中英文水平，我哋高齡“自修生”已經無操卷咁多年，咁都高分唔過我哋就不如唔好入大學

與其你入到去都係講唔贏班老鬼，比班莊嘅老鬼/大學制度玩到你反皮，不如你就quit DSE算

利申：中英會考 高考Oral Straight A，大學上莊做P時推翻D On 9老鬼莊會制度，見班中學雞咁無信心，想屌醒佢哋

想受惠今次財政好簡單
開Oral班打響旗號「針對性應付白撞自修生」
就可以cap番一筆

其實名校之間一向有搞聯校 Oral 練習，只係好多學生以為自己好勁，無去練下就考

你同唔同人練過先知考試時用咩Oral戰術最好最易令自己高分

呢d太認真 應付唔到19SDES 痴線佬多既情況
而家19DSE果班一定嚇到亂咁dunp錢去補習
但其實做好自己講好自己果part 就算共識題零共識
考官見到有人玩野都唔會咁fail你

你又啱喎

但有幾多19 DSE生信連登仔 ？？

睇黎無乜連登人認同我